Telegram download mp3 bot

Hi，最近我開始左個side-project 係用 python 寫 telegram bot 將url 轉做 mp3檔。點知前排先見到原來有巴打一早做左。

program deploy響 heroku所以會有啲慢，同埋冇traffic會自動休眠，所以可能要等一陣先會有反應。

希望大家可以試用一下

support site

我自己測試完係youtube 同 soundcloud都可以下載到

輸入Youtube link之後話Wrong URL

啱啱fix左睇下得唔得

Processing...

可以比個url 我測試？ 我啱啱測試過冇問題

我啱啱試多次就ok啦